1:6 李連杰 黃飛鴻 獅頭 大旗 Set

個臉相成個on9仔咁

幾錢

垃圾
好似鬥雞咁撚樣

頭雕唔掂

整頭雕條友木撚埋對眼黎整？

柯屎唔出

對隻獅有興趣d